---
title: Kwartaal 3 week 5
date: 2018-03-12
---
Vandaag hebben puck en ik mensen ondervraagd in de klas. Puck had een kaartje gemaakt met daarop, icoontjes. Deze icoontjes gaven sport, en voeding weer. We hebben deze kaartjes rondgedeeld in de klas, zodat zij konden omcirkelen wat de afgelopen week voor hun van toepassing was.  
Daarna hebben wij de resultaten met elkaar vergeleken.  We vonden het wel moeilijk welke gegevens nu echt belangrijk zijn die wij uit het onderzoek kunnen halen.  